釘耳窿有無咩要注意？

睇呢個好似好嚴重會有好大個腫瘤咁
有咩清潔嘢仲要注意
如果唔乾淨會點？嚴重嘅會點？

左型右基

我諗住兩邊一齊釘，有考慮過左型右gay問題但我左右釘齊，所以無所謂？

單邊型啲啵

我見過人單邊感覺好怪，怪喺邊又講唔出，反正就係好怪

唔會囉，兩邊先難carry
利申：十年釘過，而家埋晒

仲有個好處係你唔見咗一隻耳環仲有一隻可以戴

點打理，係咪要定期清耳環？

笑撚咗

釘完唔好掂水
當係個傷口咁處理